發唔發覺揸咗 3至 4 年車嘅人先最危險

第一年為甩 P, 安份守記

第二年開始連群結隊, 可能去下欣澳, 昂船, 青馬, 石澳呢d 地方
進度快少少就開始慢碌大山探下路
或者跟牌+20 好似好威咁
噤個 OD 制唔講唔知以為係水喉制黎
開始睇下d 進階部件等

第三四年以為自己好撚掂, 洗拿上身, 開始熱血少少百厭下,
發下夢 180 cut 油, 豐力樓百五六out in out果d,
呢個時候通常只有兩個下場:
一) 運氣用盡：整單刻骨銘心嘅野
二) 運氣未用盡：熱血咗幾年看破紅塵 - 2000 組別就 2000 組別, 唔再同人地 d 3000 組別砌啦
亦都唔睇唔上眼d 1600, 真係湯佢就應該, 湯唔到就悲哀

第一年已經玩哂，結論係運氣到咗極限，撚已含

而定有返正確觀念，最多跟牌+10，仲試過慢到俾老母屌

你個時間表係點定
我考到牌第二日就上左飛鵝山
未甩P 已經百二三行70路
到依加先甩P 接近一年
好好彩咩事都冇

利申：揸七人車

好威咩

車到乘客訓覺先係最大滿足

攞到牌第二個禮拜已經俾白鴿籠閃左嘢
凌晨幾點唔覺意超左幾十衝落條長命斜
嗰晚驚撚到瀨屎
好彩無收過信

利夢：發夢

真

好型

屌 我覺得假日d mpv七人車先最危險
公路到出口行錯先硬cut 迴旋處停低搵路

所以P牌梗本唔應該淨係得一年
最少3年啦
紅P綠P咁上

幾多年都有人雪p
但係以而家條隊，如果甩p要考試，應該每次考都要排3年

上面幾隻車神都好撚威

所以每次見到d渣快車，玩車既人撞車死
我都拍案叫絕

想飛果種心態又唔係唔明既
大家都後生 但唔好講到未出事好威咁
上面果D 咩未甩P 踩到百幾果D 唔好講到好威咁
踩油有手有腳個個都識架啦 發夢踩得多過你都試過
之後自炒左 好好彩人無事
受過教訓先覺得命仔要緊
之後變返跟牌行 最多+10咁樣
我認同樓主所講 渣左幾年覺得自己" 有經驗 "
炒過濟 受血的教訓之後就會乖架

嘩好勁呀你

所以廿幾歲三保收貴d係有原因

人無事先做到世界冠軍

你咁樣係跟巴士行呀

唔好教精佢地呀，死咁啲人條路又少啲車，又少啲人爭屋住

無論搭邊個車都會即刻訓著

呢D 人真係以為自己好威.

不嬲揸開部車性能都唔太好
唔從來都無劈過
揸六七年係安全模式

完全同意

搾左3-4年既時候落雪炒左獲甘
自始跟牌行 轉彎晨早收油慢慢碌過去

渣alphard都拎黎飛個d最on9
又鐘意持住車大架

一向跟牌行
係日本d highway已經飛夠 唔飛比人推到仆街

揸飛仔車唔代表係飛仔 唔該唔好咁小學雞眼超超想挑機咁

呢個真，望住倒後鏡見到佢訓著個樣
又唔洗再同佢傾計，可以專心揸車

P牌渣老豆架7人車就收埋唔好講啦

會唔會你架車唔夠新鮮空氣咋

完全封鎖「佩恩（皇后大道）」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

見人車到自己訓著埋

根本係路面車速限制太慢

有次開夜戴師父返去，全車訓到鋸鋸聲

同意，無車牌嗰啲最安全

每次一想踩油就會諗下出左意外
輸唔起條女，輸唔起屋企人，輸唔起自己
我就即刻會入聖人模式渣好慢

Show Blocked User - 佩恩（皇后大道）

單機啦

有次車住個BB, 見後面部bmw勁快衝上嚟窄位cut線，dllm自己死就好， 唔好害到人啦仆街

根本你唔適合渣車

上面放鬼圖個仆街 好彩朝早睇到，夜晚轆轆下睇到真係嚇死

而家d自動波車,放開晒d腳制都1x km啦
停車場仲停留係8km車速限制
就已經睇得出條法例係幾舊,同唔符合現實情況啦

揸左十年車，個牌被迫考番黎，因為要車屋企人，完全唔鐘意揸車，放假自己出街會搭巴士

特別豐田es字頭pin字頭呢堆七人車型號假日車
例快線L唔開頭燈不突止，仲要唔識禮讓
入境處巴士站人地巴士都出曬線仲要督油衝上去

慘

同d fd 出街唔揸車會比人屌，有車都唔揸，"揸車咁爽，又方便，屌做唔唔揸出黎，車埋我地呀嘛！"

揸左8年
頭3年係澳洲天大地大任我行
番到香港龜住行 多燈 多龜 多盲人
發夢間唔中上下180已經老懷安慰🚬

樓主揸左5年車

中過一次black ice都怕怕，雪呔都無grip

見親直路都搖黎搖去好似係到
傾緊家庭會議咁

好撚型好想幫你含呀

未有事姐 唔係冇事

香港唔會飛
係外國渣過幾年 試過比人撞過 自己倒車撞過 快線爆太 打白鴿轉

快極都係快3、4個字
安全至上，慢線跟牌 頂住你吹咩

只要你身體結構正常，係人都識踩油門飛車，問題係有無需要...

年紀大，怕死，跟牌行算

其實揸車就揸車 飛乜春車 唔好累人累物

自己死好喇，唔好出黎獻世
出親街到D車神，cut線撚都會癲佬上身咁較低窗指住佢地屌，屌埋隔離乘客

最慘有d係人地受血的教訓

老婆上親車都訓著

濕哂

發夢p牌嗰陣俾架ek推，俾佢推到160，條氣唔順谷到上180cut油放咗佢星，之後返到屋企嗰陣覺得驚，驚有日真係會死，之後發誓一定要跟牌行，但有時落斜唔想踩brake拖波會超5km/hr

千祈唔好揸得快，上網search下d 80km/hr撞車嘅相同圖你就應該唔會再想快

車膠台夜晚靜晒po嚟嚇鬼

渣左4年 越渣越慢
P牌最快

p牌揸公司架hiace 周圍揸
愈揸愈大膽
8月大炒完一次架車頭爛晒人無事
就安安定定揸車

車台Ching 有乜野得罪你

Me too, 淨係用ECO PRO mode

之前P牌安分守己，有晚馬鞍山返九龍，行到過咗沙田醫院後，我行近中線，左右線有2架車行緊100幾飛緊入獅隧，兩架車夾住衝過我時嚇到我

要死死遠d啦

一年，我已經係秋明山車神

痴撚線仲未有人講女人揸車最危險

自己想放人就放人啦
又要講到比人推
你依種人 根本到宜家都仲未識反省
只不過係驚
Ps 甩左p半年 宜家係外國揸緊
覺得個意識先係最重要
淨講紅燈停車 外國人隔半個車位就停低
依啲野香港人應該學下

揸左6年車 發覺係冇車既情況下揸得慢係好難既事 keep住條路既車速行車真心勁

我都唔撚知乜撚叫俾人推
佢追你尾你唔撚理
唔通佢撞你咩

甩p揸屋企人架m5但都唔會飛，唔明有咩咁好玩，我覺得我同乘客坐得舒服最重要。

黃大仙落觀塘
落咗九龍灣橋之後牛頭角一段70變50
但由於喺快線
保持喺50又好似俾人推或從左邊扒頭
唔知點好

你好叻喎，甩咗半年牌就知咩料呀？
你有無試過俾人長推？你dup佢照推呀，我唔放佢，係咪要停係路中心等佢過咗先好揸呀？
我而家係uk揸咪又係守法忍讓，你估下下踩到盡好玩呀

啲車神仲攞上黎威
最緊要係人地冇事
唔好影響到人 話知你斷手斷腳

第一次炒車確實係拿牌兩三年之後既事
成架車失控跣到去對面線既路邊
炒完個人仲生勾勾
即刻同自己講我以後唔敢啦

所以而家一直安份守己唔超速

又唔係咁講,試過俾貨van佬推,前後左右都有車頂住 好大壓力
就好似行街嗰陣有個人貼住你背脊行

我拎完p牌一個月唔夠就出事

好彩既係慢車跟車太貼停唔切
點左前面架車個屎忽一下
最後個司機話架車無事 唔洗賠
嚇到我賴屎
想像唔到係highway發生我仲有無命

自此之後唔止唔跟到咁貼 車速都無超

加速再轉線囉
我渣左六年車 呢三年日日渣
未試過話有人會追住黎推

行街人地撞你最多講句sorry，揸車人地撞你有錢收呀嘛，而且唔通有人貼住你行就無端端跑咩，多數人都係停低轉身屌佢老母大㗎啦
利申部車五勞七傷，想收錢整車好耐

其實d飛仔車好鐘意推 可唔可以落brake 現鳩佢？
炒左點都入佢數？

我唔係叻
而係我唔明佢影響到你咩姐
見到人跟貼自己
我會揀一係等佢轉線 一係自己轉 比佢過先
睇到你第一句 我就寧願自己乜料都唔知啦

你冇事冇幹brake都可以告不小心駕駛
扣分罰錢
改進駕駛個阿sir講

我fd 坐我26車尾成撚日瞓覺，心諗有無咁好瞓

避狗

26都訓到

我有尾箱，佢又真係好放心咁瞓
我驚佢扶唔穩跌落車多過佢驚我炒車

冇炒過既個個都以為手車好掂架啦

根本俾人推,你打燈讓返條快線出嚟就無人搞你
你無阻住人,人地得鳩閒搞鳩你咩

On9

真係未聽過咁樣比人告老不

除非你行緊100突然踩停架車 都未必入到你

何況你比人推印brake嚇鳩佢

左線行6x都比人推 明明右線無車
青山公路葵涌段

呢個世界好多On9真心以為
揸車快 = 型
教佢地都晒氣啦 支那奴隸係咁上下

到出事個陣喊都無謂
根本好多人揸車唔炒獲甘既都唔撚識生性
利申自己以前就係咁 仲要係揸電單車炒撚到住左半年院

揸車緊係要慢慢揸, 唔係d人點睇到我架靚車

揸車緊係要慢慢揸, 唔係邊夠時間慢慢抽d女女水

計我話請司機最爽

我渣第十年車，越渣越慢

一來命仔緊要，同埋，其實你渣快同普通速度，時間差唔遠

推車比呀蛇見到一定捉 入返慢線繼續推仲死

就好似D人成日話跑車香港唔岩玩

推到咁撚貼
整個重迫力過佢

最危險係假日車

好撚型但未夠
自炒仆街死唔累人果下先係車界既榮譽

快啲解鎖

突然眼前一黑，為保安全減速，休息下無事lu

第一日係度揸就吹波仔 查車

揸左十幾萬km，一路安分守己

揸公路眼訓釣魚有咩解決方法

識好多人都係炒穫金先會變得安份守己

利申: 自己都係

人地夠膽連續食兩支煙

揸住架七人車去飛車，你當自己係啊木呀？

幾年前甩p後
最狼死試過一次夜晚車住老竇上水返屯門
同部cls玩 我踩盡160 行左幾公里
見唔夠佢快, 就收油行返100
跟住落車個陣老竇同我講
頭先行緊150,160個陣心入面真係好驚, 驚到手都軟埋
因為呢個速度一炒, 9成9升天
我聽完之後先識醒 ,先明白你玩高危活動 例如跳傘,攀岩,拳擊
可能只決定自己既生死
但係你揸車 其他人既生命就係你雙手到控制
大吉利是講句 如果炒埋第二部車到,人地又車住一家大細
你賠到幾多錢都無用
之後呢幾年揸車,我完全無超速,安全駕駛,禮讓先係王道
希望d車手試下,到時你就明
你要安全駕駛 係難過高速左穿右插好多
揸得快 好易嫁渣 踢住油門就得嫁喇
而家見到d高速車手 ,我只會當你傻仔
唔會有人覺得你型嫁
平平安安返到屋企見到老竇老母,老婆仔女
先至係叻仔
想提提而家未考牌 / 新牌既朋友
唔好為左一時快感 令自己後悔一生

平平安安返到屋企見到老竇老母,老婆仔女
先至係叻仔

炒鑊杰杰地， 然後乖到新牌咁， 老左自動豬腸o太。
熱血還在，只係落場燒銀紙玩得開心安全，平時出街原裝老餅車乖過貓仔。

比人升兩巴，咪再慢o的比佢行先。真係火都冇埋。

瀨過嘢先知道良好駕駛記錄係好緊要, 個底一花咗, 再買車出保險就好麻煩......

唉，誰沒年青過， 叫做有o的天份一定唔快唔鳩威，不過上得山多，點都要還。
還完找哂數 咪學乖羅，真係，而家比架c63 我都係跟牌行算。

都要手車禁上下穩，同埋禁上下攰先做到

利申：試過坐公司車坐到瞓着咗

以前有個巴打拎架Camry飛得好勁
係爸爸車又如何？
真係劈得快果啲巴打可能未見識到啫

90後自己買到+養到係叻仔
買唔到都係正常

停完牌之後就好安全

諗下自己身邊啲人啦

果度好似唔係高速公路黎
無話快唔快線
而且果個位成日都多車慢流上橋, 最右線都快極有限

講真, 香港地私家車多都算, 巴士仲多
比你左CUT 過到一架, 右CUT 過埋第二架
咪又係下支燈見
有無諗過會慢會塞就係因為你呢啲人硬爆HI到人地先累到全世界

呢個真呀巴打
自己炒山自己死自己事
車埋人果啲飛真係不負責任

其實百二三唔係好快姐喂
點解咁多人屌
都係夜晚跟的士行
你求其搵架車踩一踩都輕鬆百五啦
又唔係山路, 講緊高速公路大直路, 夜晚晚得幾架車
又唔係想出黎攞威, 攞威就唔爆自己揸7人車啦
係想反爻樓主, 根本唔關幾年車牌事姐

睇路黎踩啦，明知山路仲玩頭文字咩
高速公路行快左dd, 冇咩問題呀，行慢先危險，要跟到其他車速
多人既地方開慢少少顧慮下其他人

講行幾多根本冇意思
態度先係最重要

發夢坐條女架車未甩p就唔痴塊p牌係機場出黎飛到200,但傍邊有幾架仲快

唉又進入左異世界
通街百五
出機場幾架踩到二百

同fg月入50k一樣

觀念問題啦，落咗場接觸正規賽車之後，就會明白到就算你做咗大山一哥都唔會有人知，大山更加唔會有排行榜俾你做一哥，而更大可能係你未做到已經炒車死咗，但賽車反而真係有名次

你要快要威、要證明自己，麻煩去賽車場做返個圈速先，無謂累人

不過有時真係腳痕嘅，就唯有俾句量力而為你啦

下
響市區窄行都200啦

好多時十分入面有九分小心, 偏偏就係果一分出事......

以前發現Camry其實好好飛

利申，ACV30

Wish把聲好似Lotus Elise
可能大家都係ZR偈

飛起上嚟又有啲功架

不過最pk係啲人推人車仲開大燈

照足交通規則行車，有小巴貨車的士狗推車就越駛越慢

烏鼠真係估佢唔撚到

喺德國無限速 Autobahn 揸 200 都安全過香港好多公路揸 100, 因為德國人揸車十分自律

要快飛就落track 啦
害到人 自己真係就一世

山路入灣都百二啦

weak 醉生夢死 同生死時速 先係真男人

唔好同我講咩影響人 自己死就好 呢d說話留

返你拜山先講 我淨係知道你唔夠我架fc鬥

樓主個時間表應該係講緊正常人，唔包弱智

我真係試過夜晚上水入元朗
踩緊120都俾人推
即刻打燈落中線

結論係香港揸車好危險

頭幾個月已經上山下海

有乜點好？話之佢！佢頂唔順就會爬頭

果段真係on撚9